不屈進行曲 英文版《March of the Indomitable》English Lyrics Draft

是咁的，多謝 DGX 湯瑪士團隊首不屈進行曲，旋律入腦
於是配咗英文歌詞，小弟不才，唔係讀英文系，唔係讀英國文學，全能嘅連登仔俾下意見
歌詞唔會係直譯，可能會前後次序調轉，可能會改咗原詞意思

括號內係 alternative version

A1
Darkest night, fear we might
Guns and Tanks, Won’t hold us back
Our Every Face, Unyielding faith
Let’s make our voices heard afar!

A2
Before the Dawn, the humming roar
Behind the Wall, terror we saw
We won’t recede, we will resist
God Defend Our Homeland Hong Kong
[(Non-religious Alternative 1): Let’s Defend Our Homeland Hong Kong.]
[(Non-religious Alternative 2): Together we defend Hong Kong.]
[(Overseas/Foreigner Alternative): Together we stand with Hong Kong.]

C1
We are here to fight for liberty
Speak for truth and freedom, You must live!
Pain, that we will remember, we swear

C2
Will we free from threats of shafts and strife?
May our wishes come true for us all
Please, don’t let despair goes to your heart
Grant us all, Just and Right!

[DGX]軍歌《不屈進行曲》正式版
原文: